
                      No me puedo creer que el autor del libro esté de acuerdo con esta pelicula, creo que es uno de los guionistas pero es increible. El libro es increible, fantástico y muy preciso, en la película han cogido el libro y se lo han pasado por...
        
            